【拒絕寵物Cafe】台灣夫婦市中心開餐廳幫動物尋家 三年送出270隻貓狗

香港可以試下
大把人去

呢個意念好好
不過好多野嚟到香港好易變得商業化
我就唔會去啲養曬名種貓但話自己係領養返嚟既貓cafe 會唔會有咁多名種貓比你呀
最近發現香港都有間類似係咁 會幫店內貓貓搞送養 係港島區 有興趣可以搵下

我啱啱先去完
佢地對啲浪浪都真係幾細心
感覺台灣人對流浪狗既接受程度高過香港人
樓上啲貓b好撚得意

最怕送出去 之後拎去賣

香港大部分居住嘅地方都有限制，好難領養

親人嘅就拎去俾人領養
咁脾氣唔好果d呢

其實我同老公都有諗過開間咖啡店，但性質唔想俾人搞到好似starfuck咁，個個坐係到sell保險溫書做功課，養好多浪浪，之後幫佢地尋家，但無奈既係香港鋪租貴到